自問睇左好多機械人作品既同我入黎

我以前有睇過一套動漫既
係講男主角去異世界揸機械人既
仲要一開始就去提議改變機械人既操作模式
即係本來d機械人 禁個a制就出拳 b就出腳
男主角就提議 禁兩次a就會連技而唔係出兩下拳
印像係2008-2016出既
但係唔記得邊年出同咩名

MUV
主角叫白銀武

啫係動定漫？

騎士&魔法

Hgame黎

有無女角死先

似似地 睇下先
Thank you

Why not both

你睇過嘅可能係漫畫/小說/game CG
因為muv淨係出過一套外傳動畫
不過主角唔係白銀武

肯肯定MUV漫畫，完咗幾年啦